---
title: "Ai miei tempi"
date: 2006-04-07
draft: false
tags: ["ping"]
---

Sono passato davanti all'edicola e c'era in vendita Topolino.

Non era come ai miei tempi. In allegato alla rivista, c'è un programma per fare computergrafica 3D.

Non era come ai miei tempi. Sulla custodia del programma, c'è scritto Pc/Mac.

&lsquo;sti giovani d'oggi.